閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

醫神個樣